{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_005119",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/GANNI/GM0023070754266/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "Thin Jersey Relaxed O-Neck T-Shirt - Leek Green"
    },
    "text": "GANNIブランドで製造した商品番号FW23/QN3642S06Kは、新しいスタイルのロゴでデザインされたTシャツです。 このTシャツは従来のBasic Jerseyラインより薄い素材で製作され、さわやかなグリーンカラーとシンプルなレタリングロゴで多様な着装に明るい雰囲気を演出します。 素材は綿100%で、手洗いとドライクリーニングが可能で、機械洗濯の際、生地が損傷することがありますのでご注意ください。 また、漂白剤や長時間水に浸けておかないように注意し、ドライクリーニングの際はアルミホイルを必ずかぶせてください。 水に濡れたり汗がたくさんつくと色移り、変色、脱色する恐れがあるので、速やかに洗濯しなければならず、機械乾燥の際には製品が損傷する恐れがあるので自然乾燥した方が良いです。 最後に、摩擦によってほつれや毛羽立ちが起こることがあるので気をつけてください。",
    "QA": [
        {
            "question": "このTシャツのブランド名は何ですか？",
            "answer": "GANNI"
        },
        {
            "question": "このTシャツの素材は何ですか？",
            "answer": "綿100%"
        },
        {
            "question": "このTシャツはどのような色ですか？",
            "answer": "さわやかなグリーンカラー"
        },
        {
            "question": "このTシャツはどのようなロゴデザインですか？",
            "answer": "新しいスタイルのロゴ"
        },
        {
            "question": "このTシャツはどのような着装に向いていますか？",
            "answer": "多様な着装に明るい雰囲気を演出します"
        },
        {
            "question": "このTシャツの洗濯方法は何ですか？",
            "answer": "手洗いとドライクリーニングが可能です"
        },
        {
            "question": "このTシャツを機械洗濯する際に注意すべきことはありますか？",
            "answer": "生地が損傷する恐れがあるので注意が必要です"
        },
        {
            "question": "漂白剤や水につける時間に制限はありますか？",
            "answer": "漂白剤や長時間水に浸けると色移り、変色、脱色する恐れがあるため注意が必要です"
        },
        {
            "question": "このTシャツのドライクリーニングには何か注意点はありますか？",
            "answer": "ドライクリーニングの際はアルミホイルを必ずかぶせてください"
        },
        {
            "question": "このTシャツが水に濡れたり汗がつくとどうなりますか？",
            "answer": "色移り、変色、脱色する恐れがあるため速やかに洗濯する必要があります"
        },
        {
            "question": "このTシャツの乾燥方法はどうすれば良いですか？",
            "answer": "製品が損傷する恐れがあるので自然乾燥した方が良いです"
        },
        {
            "question": "このTシャツに注意すべき摩擦の問題はありますか？",
            "answer": "摩擦によってほつれや毛羽立ちが起こることがあるので気をつけてください"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 282,
        "QA": 376
    }
}